乃木坂46討論區#252: AbemaTV「#乃木坂世界旅 今野さんほっといてよ！」白石麻衣、松村沙友理

乃Po呼籲:
人生一期一會 感激相遇 請珍惜老女人

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香、2nd写真集
2019年11月27日(水)発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#251: Under Live 2019 at 幕張メッセが開催されます！

想睇馬拿豬去旅行

留名先

原來個1001放咗係到10分鐘

新人橋推LM
有冇巴打聽得曬girls lock，我一般夜晚訓係床度慢慢聽，但係次次都係聽聽下訓左然後聽日又唔記我聽到邊

冇熟肉點聽牙

從今日起 你要愛惜生命
一切未定 但我對你尊敬
投入地唱 歌聲感染被愛熱情
來吧我願意真心傾聽 你的心聲
音B

唔記咗添

想再睇馬拿豬去旅行

聽唔明聽嚟做咩

之前睇睇下搵到

lm

新po LM
推到掛橋寶寶入25單選拔

大家都冇搵到得我搵到，一定係我同橋突別有緣

用11

加推絢音

我賣腎送比佢嘅

彈彈かっき

欢迎光临, 香港与大陆接轨

佢個銳牌果兩個字先唔講，科技用KEJI先正

岩岩先喺石門走 睇住乃飲左成晚油

6月之後已經冇香港啦

大家學殘體字, 与大陆接轨

爹亲娘亲不及乃木坂亲

日本 終了

東京電視台呢

向下一碌已經見到有人整咗字幕

原來奶po有絲

好撚正牙

想養

有圖未

好多都自認絲，但出到黎有棍

白麻老公留名

扮人地國寶

奶po小型飯聚（有絲）
準備開3圍

小妹

美月頭上一把刀

lm

...

賣弄色情

純過白色厘士

飛的黎緊

有冇人冇Zambi評價全集

如果去摸手果陣
叫佢啜我手指
佢會唔會肯

又飛的

奶共坂名不虛傳

俾得起錢的話，啜埋 。。。。 never mind

又差d 2 想屈美月

面珠登啫

第二張乜姿勢

噏乜能野

MB睇住Zambi吹水嗰個 想睇下有乜mb

dllm

新po 留名
柴軍千秋萬歲

唔巧再出去撩交打

仲jer住哂

#1~2 馬拿豬同肥料
#3 臭堀 yoda miria
#4 臭堀 miria 膠膠妹
#5 蘭仔 腩 yoda 梅
#6 梅 久保 土 yac
#7 蘭 腩 蓮 9bo
#8 ol 堀 9bo
#9 肥月 大粒墨 爛面
#10 馬拿豬 肥料 堀 yoda

有冇最重要嗰樣野

最重要即係咩 醬油定字幕

定係個爐

想睇嗰幾集搵到了

巴打我留意左你好耐你真係好幽默

多謝 近排都度緊個期紅館開棟篤笑

呢個女人真係好危險

dangerously cute

你傻佬

乃po唯一吉推留名

新飯留名

cls

原來音驚今次個ssr咁勁
15%卡

俾21單祈願笑撚死迷咗

好似唔係屬性x15%

好似有條件先可以屬性x15%

大大力搣佢面珠

賣弄球技 和你寫進日記

要5type
抽定無壞
反正咁多sr可以砌type

唔太明點先成條件 點分type 日語苦手

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張

飯聚最精神就係任拎生寫

搞九龍未

睇左勁耐先睇到lv上面個格有唔同
咁我明了 thx

搞日本未

嚟不到

搞日本關你咩事 你住香港

我 全力上

矛呢句歌詞牙

我00 後 未聽過依d 歌

珠美25單強勢回歸

星期一點睇呀

聖仔

又係咩分身術黎

美少女戰士會唔會出生寫

4期唯一推之LM

七花推 絲打路過
而家先知連登有乃po

上年有出postcard同其他goods

今年應該都會出

又玩同色Funson

我睇唔到個名有乜分別

小弟等緊各大佬黎日本

生寫都有

都開左幾年
多d上水
下年年頭會有大型飯聚

個遙字唔同 遥同遙

已經分唔到邊個係正寢

正字

我會多啲上黎
人在海外去唔到飯聚～go me

諗起齋藤飛鳥，斎藤飛鳥同斉藤飛鳥

今晚會唔會有直播

有咩分別
反正都係廁佬

齋藤飛烏

Mb無人識寫

你個櫻字錯咗呀

咁就燈死自己個推

有幾可會寫同事啲名

又BINC

你地bin完未

正到

唔好再亂改名啦

無人識寫

斎藤飛鳥誕生日おめでとう

證明燈力強勁

幾點做

hk8點

邊到有得睇

排隊啦

開定abema了

「出咁多mail肯定有機心 唔係好女仔」

好彩你依家改做snoopy咋

Anemia tv有冇得AirPlay 架 想試下

條仔肯定狂聞

邊個話禾楓邊忽心地唔好

有link未

一採訪完即刻鎖門成班室友衝埋去

開始了

直接衝埋去佢兩個度啦

學旅呀

講就叻

free rider

睇唔到

任睇架喎

頭先見到咩abeam gold以爲會員限定

淨係識spa

還翻上次泰國條數未

但果啲係錯到唔識字咁
寫別字都算

呢條友仲要爭開po

安心等熟肉

漢字最勁個個都畢左

新番組か!? 詳細に期待!!!!

日テレ 10/21(月)25:29~25:59

「乃木坂どこへ」放送決定

#乃木坂46 #乃木坂どこへ

睇完生再睇熟

松g 狗黎

唔記得咗禾白

聽得明極少都照睇生肉

成6個鐘

乃木坂46「アンダーライブ 2019」リポート記事です。
2日間で計1万6000人を動員。合計8万の応募があり、倍率5倍だったそう。

下次under live係咪可以神宮攪

淨係係dome搞

2日合計啫 不過我覺得紅日琦玉SSR都有機會得

SSA

其實次次都好多人応募，但開黎開去都係一萬人左右場

有成兩集

Big害二軍

話說呢句二軍今日係Twitter都幾多人不滿下

禾橋禾mai

好開心冇人放飛機
係估唔到有絲打會黎
雖然話係純交流聯誼
但係都有手腳帶左野黎派
除左太熱係咁流汗
今次飯聚都算圓滿成功
年頭大型飯聚再等大家參與
歡迎絲打們

老是常出現

推

個個都高大型棍

全部都咁靚仔

好多人去

代咗bingo個位

一轉tab個直播就疾

成班型棍

希望下次黎多D迷白手足

女手足推冰個？

禾迷白絲打

松村自己去行街

去過幾個場覺得橫濱體育館最好
個場坐滿過萬人夠大
延伸台設計好 同觀眾席第一排連住圍成一個圈
坐山腰都有機會比MB行過見到

有棍既絲打

左下一定係型棍子

下次黎同你講

早知唔舉禾花推巾

坐最尾嗰排都有互動

兩條友食咁多

係 唔記得左山頂仲有花車
山腰企位最蝕 離延伸台同山頂花車最遠

早知我都帶推巾黎

成陣炭味

女手足唔係張相入面?

而家唔用幾時用

返到去條推巾一定成陣味

匿埋左

live用

香港live9

個喼點算

條友忍唔住講日文

我聞到條巾有少少腥味

勁

抹jerjer

着住裙踩

推巾唔抹jerjer 仲有咩用

打〇

個喼已經唔見咗

話說位絲打話我fake佢黎
因為佢以為有第2位絲打都會黎
其實我都冇預會有絲打
點知我等緊既時候有條女問我係咪広瀬すず
嚇撚到我

攞條毛巾捽咁耐會損架

呢件點賣

30000蚊

講衫定講人

乜啲女裝衫貢貴架

30000蚊一晚？（件衫）

件衫貴過條女

牙也咩

唔買野俾一姐

新團寵

去中國更係擔心

遲早清算

牙咩

擔心又送佢上去俾領導

花奶都可以影相影到冇波

おしり

個屎忽

近鏡

HJ2Q

牙咩最高

wadiu仲有成兩個鐘

買野好悶

兩個富婆

買野瘋狂講可愛い

第一集買野佢地都係諗起牙咩先

間酒店房都好似萬7一晚

個司機真係好爽

對2個富婆黎講 碎銀

靠外來語就溝通到

old news?

好想比老女人姣

營運大把錢

自從上次張相好在意個袖口位

攞咗bingo個位 準備又世界大戰

𥄫足3個鍾

你好有經驗喎

嗰晚應該打咗場大交，決定邊個瞓張床

岩先犯罪認唔到手足你

張床俾你地 我要床單

吃貨MODE

床單比你 我要個兩條女

邀返佢地上黎做嘉賓囉

松G做咩唔用番真聲講野

完左？

未，做到11點

有個着恤衫

著得咁密實

巴打是咪基既

想渣白麻隻手仔

幅相無女又無樣，退一步當然係睇衣著

迷白苦行
渣手會

女咁易比你地睇既

孖煙通着係面

dat ass

想好似個大隻仔咁捉佢腰

牙婆嗰啲花褲

苦行完全值得 真人太正了

啱啱開始睇，係咪有個mc講嘢

大奶奶

飯尾和樹

你講個鬼妹牙

show對腳比人睇下都得掛

睇live遠距離都FEEL到仙氣

應該係啦

梗係啦
佢地兩個加埋都唔夠個鬼妹大

加埋可能同個鬼佬差不多

鬼妹得個大

重播記者會

今晚係咪播完？

YES

聽到今野平時收埋好多相自己j

U 幾時去苦行？

日向都連播咗2季，乃團而家係戰勝歸來

會唔會係Under番組

akb執架啦

ほりほりほり

gchi

時代的眼淚

好撚飄牙

何方妖孽

此乃某國網紅

Under 無人權 而家係4期天下

咪遮左靚靚下巴仔

想12月去

又關你事

推緊的

10點先收工睇唔到

過兩日就有熟肉

唔識欣賞哩D妝
都係覺得牙雀淡妝最好

收到wind白組組長岩岩先打完金撕紙

fashion呢啲野我地識條鐵

利申 鍾意淡妝

熊貓 西裝同貓女look正到

有老態

牙雀化死人妝我都要

25歲正常啦，係得白麻一個好似食咗防腐劑咁啫

最鍾意老女人

病嬌都顯得後生

個樣串能到

我覺得重點係影到隻眼細

賣威乎

都係咁正

遲下娜娜蛇又送中

China蛇

Sony駛唔駛又賣樓

仆街 喺乃po 成日俾你哋班友jer 9住禾柴 依家一有人提起馬XX嗰名個腦就即刻彈柴寶嗰樣出嚟 我屌咩

連住咗㗎啦，好似某會員同張gif咁

Sony大把錢

兩百張揸手卷左右姐

+1

我唔想個腦入面柴寶同啲垃圾藍屍有關連呀
揾人幫我洗下個腦

我已經叫未睇過對比圖嘅老友唔巧走去睇

巴打
犯罪推白都唔搵我吹水

正呀喂

想9

入晒腦真係慘

小妹都係

禾迷七絲打

有你單頭大頭

肥秋呢度係出自邊度

正如珠美=黑心咁
禾楓=大粒墨咁

咁你楓真係大粒癦

肥秋紀錄片屌鳩今野老賊？

喂脫左都計？

成班毒撚

佢地mk 黎架

係 話今野拍埋啲野同AKB個啲一9樣 冇啲新意 點做野架

其實脫唔哂 仲有個型係到

成班mk型棍

年十好可愛

想睇

今日有一半手腳都係第一次黎
通常我都會特別照顧你地
唔屎驚喎

我第一次去唔見你特別照顧我

你地三棍客點搞

Dllm

仆街黎

花奶個波都可以影到鄭秀文嗰

第一次去 係我照顧你

れんかおし

但脫完即刻靚左好多

點樣特別照顧

其實我覺得唔似反而某啲角度似久保

我特別照顧你

dllm 雖然未load完就估到

鬼有 你o個陣識我老鼠

黎咪知

係靚左

其實似得馬xx應該入唔到乃團初選

反而想知點解北川會入到黎

咁呢粒呢

乜水

美月

你太型仔
小妹怕羞

扮唔認得

山下美月正臭g

點認 禾反月

你唔熟佢又典可以反得好牙

想奶粒墨
咁樣唔算變態掛?

怕唔怕生野？

唔洗熟 見到留返句臭G就得

哇DIU 咁不了

12月有無機會

其實點解珠美會俾人屈黑心已經唔記得點解一口咬定係佢

冇

邊有咁易生嘢

Twitter

純奈田村對腳

早川仁眼

早川心口咁腫
btw肥月原來已經唔再肥

牙梅

聖仔好正

仁得濟

拎聖仔推巾抹jerjer

可愛

聖仔究竟係邊度學返嚟可以咁自然流露啲仁氣出嚟

推廣牙梅

想奶

粒墨好性感

天生自帶色氣

咁細個就咁仁，仲要有啲料到
過多幾年

絲打

Btw 乃po真係多型棍

依家已經好正

用手遮住2條尾嚟睇嘅話 靚仔過呢度超過十成手足

靚仔過你啦 應該。。。

又反蓮
有何居心

讚佢靚仔喎 你睇禾tg名就知我從良了

你話係就係？

禾最近好努力搵緊MB啲優點出嚟讚 但就比你地話禾黑 真係巧傷心

明讚暗反

睇工事中睇到肚餓
燒肉坂

話一個少女好靚仔都計讚

牛舌

20單廣告成班MB倫敦金look型到出汁啦
讚下Mb靚仔有幾奇牙

好可愛

不過仙台啲牛舌真係唔講得笑
真係好撚好食

多謝

無去過仙台

仙台都幾靚
成個日本最鍾意仙台同広島

我淨係去過 東京大阪同沖繩

日本咁近大把機會啦
遲啲1月應該去睇下我白麻故鄉グンマー国順便掃碟
btw 發現有手足逐個reply腐皮禾

不得鳥

又大左

咩大咗

心口

15歲都意淫

受真馬場影響

你地留番同fbi 解釋

好彩禾迷喜 夠秤的

咪係 咪成日意淫我老婆OK?

姑娘今日未派藥咩

法國乃團有墨嘅都好撚正

牙咩 白麻 梅澤

影撚低你班變態佬隨時報驚

你識啲野

BB

尖到

我要正常ほり

下星期見白石麻衣 你問我答

幫我問下係咪準備卒業

再燈 bam

你依家幾重

驚自爆 唔答

唔早響 有手足送左三張全握比我 我矛得去再送比第二個

fb牙梅page個admin

都未見，見咗再開啦

四期真係不得了

留名牙白射波唔想見你

加下靚仔大撚曬咩 屌你老母牙白唔會厭棄肥柒毒

你靚仔喎怕咩

又比型棍子恥笑

公主C個首君僕
MV後面個條鐵橋都吹到冧低左

牙白

小公主近況幸福嗎

啱啱入坑留名
睇完輪到你了鍾意左七仔之後係咁睇乃綜藝
你地推Po推得好快

但你中意個條女已經卒業 畀流星食咗

珠美都可以睇下

珠美
久保

唔好咁快出黎啦

諗住推邊個

唔緊要啦以前推小嶋陽菜都卒左業好耐 仲比it社長食左
睇完乃木どご都幾鍾意其他成員 慢慢發掘

一陣又貼gif

暫時七仔以外最鐘意白麻同生田絵理花

4期呢?
要準備多幾個架啦
你鍾意個兩個好快畢

啱啱先開始睇工事中
緣份到了自然會加推

白花禾老婆

請支持好女仔名筒井彩萌

有人一日加幾個

頭先覆你嗰個係香港神飯喺西九揸過陽菜

DLLM某臭成員唔巧教壞人啦 真係靠害

西九真係好多年歷史

會唔會係支那妝流行隨咗臭臭冇乜見架妹化支那妝

其實支那妝未即係劣化嘅韓妝

奶共音

比人洗左腦

啲嘢食隔住個mon睇都覺得唔好食，難為禾白要扮到好好食咁

4期全部好女仔來
有機會支持下

最後送上我咩B

橫濱流星圖.Gif

支那妝同韓妝一擔擔擔，不過支那妝有P圖加乘

你唔好改名就得

未脫都靚，脫咗更靚，如果Cool埋牙就再靚啲

似到

竟然見你哋個個都好熟咁

唔講真係唔知

得圍內幾個熟姐，其他扮毒唔出聲

驗眼圖

燒緊嘢食都燈珠美喎你

我七邊有咁樣衰

黎多d咪熟
見你地果面都有計傾我咪唔去住
同埋我真係眼訓

我真愛

唔記得你七乜樣 有冇圖？

櫻隊有少少似

坂道三神

傻強扮肥料

咁講又幾似

似

生駒嗰個係蝦頭嚟嘅

愛到深處自然黑

偽毒可耻

小毒毒唔敢出聲

收咗幾多張

有咩慘得過察覺時已經畢業追番d綜藝果時一個唔小心飯埋橋本就更加精彩
利申：新人橋推

手足辛苦哂

牙咩粒墨

琴日比位一齊走既手足親身經驗講完都驚驚地

推新橋本奈勾未掛橋沙耶香

下年年頭大型飯聚有獎抽有生寫派有生寫換

睇多啲就會加推㗎啦

禾第一個都係中意橋

チュチュチュル チュチュル

牙柴

之前學旅已經見到佢心口腫

睇在哪好大機會鐘意啲畢咗既

有冇牙柴？

p 圖的事
能算加乘嗎

右邊似美月多啲wor

頂

你都係盲盲地

算！蛇精程度

牙咩真係好高質

額頭有啲似

你班友成日攻擊禾堀
不過真係駁唔到

禾堀以前巧pure 的

實係條臭搞搞震

支那賓妹

中國有咩偶像係可愛

佢個fd子臭臭?

自己中意支那仲要逼人都中意

唔係話有個嗰樣好似yoda

打鼓.gif

都唔似

係...回不去了

學好3年，學壞3日

4000年支那白石麻衣

18 費時再收

支那雞都有人睇

留意牙咩好過 早川太老

紫色結應該係

屌你老母

早川不知幾正

佢周圍辣火頭 引人反珠美

明推暗反

萬人反珠大會

遍地開花

早川望到對眼已經不得了

加埋啲仁動作

cls

仲要成日笑

重點係夠秤

學旅掛住睇人練肌肉

清咁快變痴線佬

一陣佢睇多幾集工事中，又加推多幾個

啫係中意運動員囉

不如一個星期後先報告下無推邊個

比佢揸完手應該個個推 除左臭堀珠尾嗰啲

想睇下佢做體檢

嗱 btw前日見到24單公式照版

係

名前
1 白石麻衣
2 生田絵梨花
3 齋藤飛鳥
4 松村沙友理
5 岩本蓮加
6 早川聖来
7 北野日奈子
8 賀喜遥香
9 与田祐希
10 樋口日奈
11 星野みなみ
12 新内眞衣
13 桜井玲香
14 久保史緒里
15 秋元真夏
16 筒井あやめ
17 渡辺みり愛
18 大園桃子
19 梅澤美波
20 堀未央奈

聖仔高左好多

兩個都有推

手足sickball推牙堀

牙琴都一定要推下

個個mb都話要推下，佢會唔會推晒全團

尤物

早川性來

正到癲

1 生田 絵梨花
2 白石 麻衣
3 高山 一実
4 賀喜 遥香
5 筒井 あやめ
6 齋藤 飛鳥
7 伊藤 純奈
8 北野 日奈子
9 早川 聖来
10 樋口 日奈

慘啦 身為1,2期推多左3個4期

4期太正

more牙？

咁又唔會
依家係主推
白石麻衣
賀喜遥香

推 (排名不分先後)
与田祐希
筒井あやめ
堀未央奈
斎藤飛鳥
松村沙友理
寺田蘭世
阪口珠美
梅澤美波
岩本蓮加
鈴木絢音
星野みなみ
遠藤さくら
早川聖来
西野七瀬

試下做

1 賀喜 遥香
2 白石 麻衣
3 与田 祐希
4 松村 沙友理
5 齋藤 飛鳥
6 筒井 あやめ
7 寺田 蘭世
8 鈴木 絢音
9 早川 聖来
10 遠藤 さくら
11 向井 葉月
12 星野 みなみ
12 岩本 蓮加
12 堀 未央奈
12 生田 絵梨花
16 梅澤 美波
16 阪口 珠美
18 柴田 柚菜
19 新内 眞衣
20 佐々木 琴子
21 高山 一実

CLS

早穿性來

1 山下 美月
2 久保 史緒里
3 筒井 あやめ
4 星野 みなみ
5 大園 桃子
6 早川 聖来
7 寺田 蘭世
8 松村 沙友理
9 賀喜 遥香
10 岩本 蓮加

原來我最愛還是美月

好女仔係要Gchi

有小少似 kashiyuka

我啱啱揾到幅你睇下啱唔啱駛?

對腳真係又長又直

Goddess

最正火野麗

再加紅高跟

長boot不了
紅高跟

腳身比例無73都唔好著boot
身長腳短個班更衰

NoGizaka

真呀 條腿無返咁上下好難carry長boot

例如久保雖然8.5頭身但腳唔長
佢著就唔好睇

梅澤腳

梅澤有墨又有腳
算唔算係完美

10吉田 綾乃クリスティー
9清宮 レイ
8 柴田 柚菜
7 阪口 珠美
6 伊藤 理々杏
5 堀 未央奈
4 北川 悠理
3 遠藤 さくら
2 岩本 蓮加
1 山下 美月

有人同我講我火星果然要有長腿
我蘭表示：

有冇手足買工事中

最討厭ranking?

分開架喎 全包考慮下

禾諗住買白石only
5400yen 唔算貴

有特典？
無嘅完全無意思 純粹搶毒撚錢

好似有mb旁白

有個case 單價6000
用埋之前amazon 啲point 就5400幾

最討好 但冇推

127

珠尾牙堀以前排仲後

花

黑社會年十好可愛喎

塊面大到

DLLM呀

咁先qq

二個老女人q到

好撚正啊

1筒井 あやめ
2賀喜 遥香
3大園 桃子
4寺田 蘭世
5与田 祐希
6岩本 蓮加
7齋藤 飛鳥
8白石 麻衣
9久保 史緒里
10秋元 真夏
點解會有Yoda

花+鳥/2=正常size

D埋LLM

幾廿歲仲着埋D港女legging

同之前喜個幅一樣

個C Gay就爽 比富婆包

你愛佢

鳥+松/2=港女正常size

音B個衰妹得賣廣告mail先有圖

佢二個就咁著都仲咁令女

邊張？有無圖？

完咗abema會唔會重播

係咁撩老女人

會 而家你都可以睇返D1

牙白個樣勁緊張

怕死

D1 琴日睇咗

7日內

幾好玩咁

原來連續兩晚

想訂花奶mail了

冇波

我蘋果用家

冇波睇有咩好睇

有少少似

兩條偽韓妹

人地冇波已經好慘架啦

買晒成團手信

Pass

早川好正

個全景cam高角度都咩都影唔到

蘋果肌

珠美37分好撚正

唔比個360佢應該乜都冇

之前牙喜短裙仔做同一個動作個幅
你叫喜推揾俾你
我無save

老人家唔識用

lm等睇圖

Lm

My 花

唔明人地講咩

老女人但又要睇

食好多

圖

得一張牙喜

有啲似，但唔知係咪講緊呢張

想嘴落個mon到

呢一pair

想俾牙喜坐爆

你咩事咁低汁

牙柴又比人教訓

賀喜正到

你想俾人私了

牙喜=四期一

睇完巴打d ranking，冇人推高山咩，連名都見唔到
利申
1 高山 一実
2 松村 沙友理
3 白石 麻衣
4 新内 眞衣
5 梅澤 美波
6 中田 花奈
7 渡辺 みり愛
8 佐々木 琴子
9 堀 未央奈
10 北野 日奈子

對我黎講聖仔正啲

望真d真係有d似禾白

白麻=馬蹄露

聽らじらー

後面條腿係幾似 夠白滑

#665

原來冇睇到你

=0

不嬲無存在感

都係女人？

呢度啲人唔top唔推

下週都係得一個嘉賓
2個みなみ

驗下眼好喎

南雀馬德里先行公開中

聽完新鮮嘅南又有得睇

頭先播咗少少咗

禾柴同牙喜真係好friend

禾堀吊打

あしゅみなの乃木坂世界旅は、11月16、17日の放送

有嘅
不過唔係最top

牙咩只應天上有

有睇牙

老馬認同

wolam

南鳥真係甜

遲吓跟雀去食牛扒

ドン！

牙雀食極都唔長肉

睇住白松等

平時應該食好少野
又辛苦

今日工事中遲咗？

實好睇過兩個老女人

屌打

今晚工事中係停定遲D? 11點幾未見有直播

遲半個鍾

日本時間24:30先做

真感情

眼神勁有愛

以為佢19台風停播，好彩係遲播

食住宵夜飲油睇 又變肥仔

肥左既靚仔依然係靚仔
瘦左既毒丁依然都

有堀有琴 做乜咁睇唔開

佢應該食得唔多，又成日要練舞

你又飲油
型棍肥完都型棍

音

兩條型棍又扮野

Cut左禾美月寶寶

QQQQQQQQQQQQQ

雀掉得好快

你最想睇嘅碌地

ほり

勁得意

如果係其他mb可能直接cut 走

我唔係型棍啦

禾絢音越黎越可愛

U食女怪

禾老婆巧fit

係幾得意

你可能過主

日奈咁都接到

果然係catch女王

－6

見到一期圍埋一齊有啲sad

Against 一期

那有女

4期點解唔出大口麗

嬲仔

老人家

一堆表情包

你個廁仔

魔鬼式截圖

波波game 好玩

你一樣咁廁

你真單推

好少人

你搞錯
我2個推

新catch 女王
改朝換代了

禾單推乃團

痴咗線

高山太搞笑

一個以上嘅推就係廁

二期by

BBG

音b 不知所措

亂到仆街

牙梅想攬珠美但珠美睇唔到

珠美同梅唔攬

音B

見到流星cm 就諗張gif

4期到依家全敗

小妹都想挽呢個

我想做中間

緊張

好想比日奈baby 同花奶夾係中間

其實最後邊個上先就邊個死先

除襪

點解啲廣告好似多咗咁

琴子

我都覺
1part 1廣告

罪大4k電視

又日村賞

實中立殺

宜家見到禾白就諗起aloha

伸到咁前架咩

過埋今集賣大樓

子Q

hk3

識貨

我收翻 茅到

狗閪到

咁易中

hk3反而最多日村賞

有伏

燒肉板46

根本射唔低

又晒多個

屌

重到射唔喐

知佢地一定要燒肉

D後輩番入更衣室沖涼算啦

入面肯定放左野

好狗

收埋左

Fake曬

設樂日常

禾喜笑起上嚟可愛到

想知日村賞會有啲咩

中

旅行插頭一堆

但佢地係咁推介
無人聽

我蘭仔個全員一齊食飯都未搞

高山有部電視

想瘋狂帶佢食阿根廷牛扒

好女仔 叫日村送手G算啦

想去食，駛唔駛book位

Sony員工無人理個4k電視

手機已經我放棄左
個像素已經習慣哂
不如搞多個企劃好過 想睇98成年組

第一張後面果兩隻

音B正到

音b 21單祈願無表情卡丁車最正

好少鏡頭 好可惜

M到唔落得水

我都未試

好似都幾貴

我見到openrice filet rip-eye (14/12oz) 都係400樓下
咁嘅價位都唔算話貴
花園啲垃圾扒都要成舊水

音b 個cool樣好撚正

依家出街食餐飯閒閒地都一二百到

真 呢排買碟買寫真買得多咗
日日焗食canteen 啲垃圾
一出去食銀包就薄咗啲咁

手腳話食過麻麻

自己一條友 番屋企煮麵食算

禾有牙喜陪

食太多即食麵唔健康啊

我自己係屋企煮嘅話會去一田買鏗魚汁
煮完そば過冷河就食得
有時整面豉湯同煎一兩舊雞胸

手足早d 訓
唔好再發夢了

其實有老母煮飯

佢係對住個mon食飯先有牙喜陪咋

我係買燒面汁炒面 當然再飲油啦

唔掛得日日都有牙喜陪
手足好癲

食咩都配油

Hktvmall 清貨 啲平vodka溝下野飲幾抵飲

我早排都好鍾意飲
直到之前喺居酒屋醉到仆街差啲返唔到酒店之後就唔敢飲

咁講究
我就咁屌兩個營多算

he油鬼

我上單横浜live自己一個住 2晚溝左十款野飲 有晚噴左條彩虹出嚟

飲到湯有乜為

小飲誼情 大飲噴彩虹

所以戒咗，依家淨係間唔中一兩罐

賣廣告

嗰次噴到成個廁所都係 最衰冇影相

自己清理返定由佢

加推ももこ

廁所地下有通水位 冲2冲就冇晒
不過廁所出面啲地毯好似中左招 噴2噴清新劑當冇野瞓多2晚

廁侵二世

我單推絵梨花

有冇人開盤 聽日推邊個

講多次？

一晚加一個推

一講就到

我係烏冬加餃子食完飯先飲下油

衰妹真係

禾宵夜先飲的 吃飽飲醉就瞓 就變肥仔

夜晚飲油真係一流,邊有咁易變肥仔

日奈都幾有氣質，唔明點解咁推

有冇手足可以解答我
乃隻音驚係咪新手冇送卡抽
Btw 日向x欅隻音驚真係靚好多

好似無

我以前都唔信會肥 但依家巧似二期貢不遇

好肚餓

好想食野
本身今晚已經冇乜點食野
dnlm 睇完工事中直播冇熄電視依家テレ東播緊飲食節目

禾炒完面唔夠喉又開左包餅配酒油 依家飽到瞓唔著

Sleep is for the weak

在日巨

香港的 裝咗日本台
我都想住日本

有宵夜圖 要不要止下餓

一定有d野
以前misa都係唔推
民推推返上去

我瘦撚一個 食極都唔肥

飲多啲油就瞓到

994

好飽 再飲又彩虹

羨慕

Misa前期仲有啲baby fat 瘦咗之後個份色氣

瘦撚表示想肥小小

#1000